咩時候先係機會上樓？

年底，出年頭先係樓價最低位？

Now

邊有得你一估估中 唔係特別有需要嘅就留住d現金 真係好有需要嘅幾貴都你都係要硬接嫁啦

你繼續等

攞住d廢紙

2047

有錢好上車

買股都係一鳩樣

係度問曬氣 一個買樓比人屌
一個二個樓市專家 又數據分析
又歷史研究 又圖文並茂
仲自創理論 咩樓市死亡漩渦
同一個論點錯足十年仲拎黎講
講到尾原來係過樓都未睇過既公屋仔
人窮都算 志都一樣窮
因為自己買唔起 人地都唔可以買 廢事你托住個市
日日發夢洗牌

完全係我買股既心態

緊急法果排已經係近年低位。有錢快買，林鄭呢招托市提前釋放購買力，供應又無大變黎緊要斷層，上車盤好快800萬起跳。

再講會俾人話你係aa9架喇

呢句真d人好撚鍾意叫人等，唔好買住租住先啦
遲下好快跌到班人破產

不嬲講事實都係好殘酷架啦
一千萬今日睇好似好多 十年後一千萬買唔到個一房 咪話我係aa囉 又改變唔到事實
想買又買唔起既人先會最著緊最多野講 買得起既一早買左啦 愈著緊就愈唔會冧

有件資產響手升值換大屋又得，跌既繼續有個地方住又得，十幾年前上車果班業主，今日已經賺左一倍收獲啦。信班連登仔咩終極大跌市？十年後咪俾今日上車既人恥笑囉

never

甘能多aa, 吾講以為上左discuss

全部都是AA9，想呃尊貴又有錢嘅連登仔買樓

早買早享受
遲買貴幾舊
利申：買唔起 住緊公屋

宜家預樓價唔會再急升，所以我會睇租金回報率，起碼要超過3厘，仲要考慮利息同管理費（新樓可以好甘）因素

係啦, 香港D 樓一定係AA 住哂, 香港市民一定係訓哂係街

傻西

5年之前 d人夠話唔會再升
好高
今時今日再望番
只可以講
有需要一定買

我覺得好大程度係鄰國人炒高左，宜家已經唔會啦，佢哋經濟差左同埋錢都出唔到黎